美國股票，你問我答!

強勢股就好似大波妹／巨乳美女，好獨凸！離遠都可以睇到

強勢股可以用好多唔同既策略搵出來！
但係講點樣搵出來之前，首先要問點解要買強勢股？
好撚簡單，你想唔想同大波妹做愛？同大波妹做愛，可以令你好開心！
同樣買到強勢股，享受強勁既升浪，賺錢都可以好撚開心！

係美國市場，強勢股（即係買入股價動力較強既股票策略係大幅outperform標普）
MTUM係追動力既指數基金，係近3年既表現都係大幅outperform標普！所以可想而知，買美股就係要追動力

點樣可以搵到強勢股？
有好多書都有講 例如：William O Neil CANSLIM model
又例如:inter market analysis 作者：John J Murphy
又例如：多空操作書 既作者：Stan Weinstein

三位美國既交易員同技術分析師都指出買強勢股係好既策略？

講咁撚多都沒用，巴打如果有咩股票想問，我會用上面個幾本書所學到既皮毛野來幫大家決定，巴打問既股票係唔係強勢股！？

至於點解我咁撚得閒開post,屌你廢青，梗係得閒!
我唔係證監持牌既人士，所以我唔能夠俾咩意見，不過同天晴巴打一樣想同大家一齊討論強勢股！

即管問！

但係問之前，想分享一個大市策略！
就係當指數收市價跌穿200天線，就要全面對沖／沽出持股！
因為當指數大力穿200天線，已經係反映跌浪既開始！Smart Money係200天之被突破之前，已經走貨！如果你仲唔走就

資金控制好重要，如果個本金夠大，可以買20隻,每隻股票佔最多5％
，即使某一隻股票無啦啦大跌5成，對組合既損傷都唔會太大

用John既方法，
AAPL已經變左做強勢股，現在係整固階段

你推介用咩證券商玩？
而家用緊富途好驚執

點解，我覺得富途幾抵
佢好似之後會有 香港期權交易
如果有埋美股期權交易，就正

如果你驚，可以開IB

Chxxxxxx sxxxxxx 好似又減左傭金

係咩 但係開户要20k美金！
TD amertitrade Thinkorswim炒美國股票期權真係好撚正

特別係個thinkback功能

利：只係用demo版本

改左啦 ! 係25k美金

嘩，屌咁撚多

無介紹Bogle的書，0 分

唔好俾負評ar

不過你之後你可以提走,提走幾多就唔知啦

識人玩開基本面弱勢股

要好有耐性，等

點先叫強點先叫弱

SCTR
幫到你

美股唔夠25k有限制出入次數…好似係
實數就唔記得

成日都講基本面

我覺得smart money 真金白銀既買盤都好重要

可能咁樣係可以target多d high net worth既客户

如果用john個收費服務就可以用SCTR
如果用o neil既IBD, RS都可以幫你決定到強定弱

點睇AMD, DD

點睇AMD, QCOM

AMD你仲熟過我啦
DD似高位整固，係強勢既，有貨可以坐多陣

AMD高位跌左一成五，仲要大成交咁跌，我覺得要避下

QCOM弱勢股，斬左佢

AMD 唔明朗，但上落波幅大，玩下option都有啲肉食

玩開港股，想開始玩下美股，想問個本幾大先開始玩美股比較好？

新手留名學野

美股可以一股一股買，所以可以不用好大既本金，但太小本金好難分散風險
所以一開始可以從ETF入手，睇下邊隻ETF領先就鳩衝

小本金既話，10k-30k美金都足夠既

原來有DD 呢隻股

點睇谷歌, 歌歌?

真係有，你問我用手機上網睇一睇先見到

Googl沒咩特別，唔可以話弱但同時唔係強

逆向ETF list

好有用

HI,巴打,打個招呼

最近幾好嘛樓主？仕途順利不？

4.95美金

不 不過算啦 唔重要

標普高開，唔知會唔會低走呢

巴打，有沒買美股？我用圖表答你

Mbly 點睇

如果上年買中隻NVDA LEAPS Call
3/1/2017到期
真係可以極賺210倍

大家要搵另一隻類似NVDA既倍升股，小注買LEAPS Call(遠期option)
只要博中一隻，500美元就變成105k

隻垃圾UAL 人地升你就跌

MBLY好似之前有提過
似係轉好，

你入去去圖表，下面indicator揀RRG
好似係轉好左

到時大轉勢， 變個sector最weak 就入個隻inverse ETF

我睇過， 但學史溫講， 隻野太多overhead supply

幾鍾意PAYC個Business Model，可惜現價太貴

係

我對佢既基本面有一定既理解，佢既技術係間間車廠都要用佢！
Collusion avoidance system
不過技術上真係太多阻力!
但keep住係watch list

高位整固緊，但SCTR只有70左右
比起其他三成既股票差

INCY做乜無啦啦大升

研究部表示認同

點先搵到

你個IBD 點樣可以show 到呢d indicator?

點先搵到X2

十卜

我搵唔到，所以我仲未發達

之前有巴打提過MU

大家點睇MU既基本面？

股價係咁升

LEAPS Option

how about WATT

好差

既服務
Extra 就可以睇到用到SCTR既報告，用SCTR 做一個first screening 其實好有用

IBD etable既服務都係RS ，但IBD會睇埋基本面既data

巴打 成日見你地話用 IB/thinkorswim買美股 其實係邊間 我用開 citi 買港股 ，其實用邊間好， thinkorswim係咪有送indicator

沒！thinkorswim 係外國券商既平台TD ！不過係外國開户口，會好煩

IB即係interactive broker
IB好多巴絲都有用！連hedge fund 都用佢

你係妀名，定係分身

我個人覺得富途算幾抵 不過支那野

我好l驚細行會收皮 我唔想永不翻身

仲有個問題巴打 女友成日想買巴B你點睇 我地長線投資 唔望2-3日翻2翻果d

其實有冇細行試過收皮

brk B ?

do you want conversion privilege

有

都可以既 不過風險係巴老一死就

同意呀巴打

William O Neil 本書Market個part,睇極都唔係好撚明

感謝奈何巴打提供既rotation map

金融股已經轉弱

科技股，特別係半導體股票最強，巴打可以集中搵半導體股票

AMD,MU,STM,AVGO
e4隻最強

Computer Hardware都幾強
NCR,MRCY,LOGI,AAPL

巴打點睇 tsm, 電電

半導體個波幅好似太大
見到Nvda 咁多枝陰觸淆咗底

同埋如果要巴打喺ntes 同埋騰訊 入面揀 巴打會點揀

Amd 唔太掂啦 avgo 好好多

Tsm 要注意匯損
Nvda 轉型ai 業務 未來仍然睇好
Qq黎緊支付戰應該會撈到唔少油水 ntes 係咪純遊戲？

點睇AT&T呢隻股 長渣掂唔掂

NVDA轉弱，所以唔好e+入

電電係咩來？
TSM，SCTR只有48，即係跑輸其他52％既股票

AVGO盈利幾好！

有咩app / website睇美股股價、行業表現、圖表等等？
（即係美股版Aastocks）

LMHY

巴打邊度有得睇Sctr
同埋想問港股有冇acre

好鍾意呢個輪動圖

既收費內容

sorry SCTR report先係
普通查SCTR都睇到，但冇平均線同冇得全部大/中/小型股既排名一眼睇晒

NVDA
Higher high MTR
Wait for 10bar 2 legs pullback (weekly)

Al Brooks 用字

Agger

如果覺得星期三耶倫會話加息速度加快， 係咪應該all in 定ETF XLF好？

Gs 都話有機會係3 6 9 12 都加息 本身3 9 12

美股難唔難玩

我有呢間，減到4.95

大家都減

唔係太難

我硬係覺得Facebook已經係派貨階段，但係Facebook就每個星期都升

只想買etf好似平時月供邊間好

IB,牛牛 都okay既，牛牛你可以問下月供個commission個 plan係點

我睇day graph 都以為係，133走左部份 ，我估業績前總會一大插，下次業績後又升過

118重貨，依家暫時唔入住

新手留名學嘢

點睇skyworks solution

btw snap

我唔知基本面係點，不過技術面幾強勢，hold

mbly好似被intel acquried
15billion
即係＄68.5左右

MBLY沽唔到真係被intel直接收購左，15年睇個時，佢既技術真係好撚勁，睇佢conference，真係好撚正

留名學野

互相交流者
基本面我其實唔係太得
如果有巴打，可以講下基本面就更好

巴打用開邊買美股

大部份巴打都係用IB,
富途

十五分鐘𠂆就開市 屌，

都係冇錢

我更加沒！AMD 巴打，點解你睇好AMD ?

屌 平唔撚到

Mbly 發生咩事？ 爆升10幾%?

被人收購，屌，張call option平唔撚到， 明明入左價，但係仲低過買入價

佢新U真係
點都可以搶返D市場

原來被人收購， 這些機會又不是屬於我

個IV從三十幾跌到去8％

屌

痴X線

我兩個星期前賣左MBLY REBALANCE 個PORTFOLIO 屌佢老團：O）

巴打，點解MBLY Call Option 2年後到期 ＄60 反而不停跌價既
仆佢個街

算啦，屌！
買MBLY正股可以賺到錢，但call option入左價，但不停跌IV

AEIS創新高

我就係入左AEIS 冇錢再入mbly 不要再說了

不過被收購既股票好快就會跌翻

追左少少AMD

呢度有冇巴打入左MBLY

咪入阿你地

巴打一路好走

點解intel收購完反而跌

it will pay $63.54 in cash a share for Mobileye.
Mobileye specializes in creating automated driving solutions.

有貨真係好快d走

好多時都係咁

聽日跌返啦

快d沽左佢啦

冇錢沽了 得貨

Most Ethical Company
好過匯豐班垃圾

所以AMAT係好正既uptrend

有咩軟件分析US STOCK好用?

係 慢牛 但穩定

呢兩日升得快左反而淆底

FB 又靜靜雞破頂

我1年左右之前都中過收購，本來買咗axll諗住執餐晏仔搏佢升幾蚊算。點知有朝瞓醒見佢升咗20幾%，原來俾人收購。

AAPL點睇，高唔高追好？

有無巴打睇開藥股。
我兩年前入左CMRX@7.84，而家終於有返家鄉的跡象 。

其實我覺得有實力藥股係值得投資，但要十分清楚隻股先好買。而且現在IBB反映藥股還有反彈潛力 所以先仲hold住。

NVDA 唔好追住，始終之前沽壓好大！

IBB似係第一階段，蓄勁期

整固中，如果向上突破，可以高追

上面舍幅圖，落後轉到去改善！
股價30周線轉為向上

我幾乎日日都睇住ibb，結論同你一樣。一爆過300蚊個勢就應該會返嚟

新手買股有咩書推介

美股既話，可以先睇美股隊長個本書既，寫得幾全面

全部股黎睇呢？而家剩係識點玩 但唔識點分析之類

沒咩點睇其他市場既股票

美股指數盤前跌

技術分析攻略

依本野係唔係都可以睇一次先，我唔鐘意睇陰陽燭，但最起碼睇完我知咩叫阻力/支持位

跌

有沒人有買木書

Tsla

美股好似有調整下

就嚟加息。個人認為加完之後應該會升返

可能！希望啦！如果指數開始跌勢，跌穿150天或者200天線，就真係要斬倉或者做對沖

條200天線老練咁遠

係！所以通常跌到去200天線，都已經係跌左一半，但係要估幾時跌，跌幾多，係好難

AMD巴打

要改名了

你要改咩名？

今日睇完GS份PAPER 同意佢地講VIX太低 一係陰升一係大跌 SHORT TERM 買CALL／做CALL WRITE COVER個PORTFOLIO 有著數

大行報告 我都想睇

VIX 應該同standard deviation講兩邊但係好似而家downside風險比較高

Zerohedge 話，好多人走去買石油call博反彈

Intel

石油股會唔會好d?

沒意見，追強就算

支那開始玩查稅

[url][新聞] 獵殺計畫啟動！餓狼式查稅讓台商玩完？

正確D來講VIX 係CAPTURE OPTION IV，通常MARKET 大跌個陣IV 都會抽高
唔單單係VOLATILITY 咁簡單

一早就有！
CRS FATCA

CRS 大陸，FATCA 美國

詳情可以參考JP MORGAN 份VARIANCE SWAP PAPER 其實VIX＝VARIANCE SWAP

全世界等2點

都有道理

港商都會奶野

等埋加色就清倉

反而我覺得宣布加息應該升，除非幅度係預期之外⋯⋯食住花生先

唔好呀
呢幾日先入左d

不是！係大陸既公司係海外要做report 翻去大陸！
沒得收錢係外國！

Variance swap 有學過！

不過俾翻左professor

Mobileye

手痕

點解唔買遠期一d既合約

td之類券商狂減手續費

ib表示：我唔係話你，我係話在座各位都係__

平d，槓桿大，時間值小

臨加息市升VIX跌
乜料

升到

大波波吹左十幾二十轉

指數ETF又上升

呢隻我琴日先問過

個市升到癲，銀行股就跌

加息不跌反升，大力追貨

今日的升幅係平時嘅4倍 ，搞咩?

牛三
是勇者不必怕

前日咪調整完 所以琴晚gogogo

利申 9up

bac同ms中左止賺，今晚開市清埋倉佢終於可以安心訓教

BAC

AEIS

Trade 咩股票？

我覺得要開始戒炒就快到期既期權
因為盤感，market timing 唔係個個人都好強

我就跟Williams 既7% 方法算

留名

Agger
我都係

細價野 3倍 etf
留左一半過夜今晚再玩

I see

金價加息前又反彈，係咪有機會沽一沽呢辨？

金真係好難明
好多鬼佬都係gold berg 幾千蚊 跌到而家都照買
Jim Rogers

Peter schiff 仲可以生存到咁耐

呢隻有料wor strong trend

不過現在追就會break rules

CGNX COHR

AAPL

呢d 出口術既都信唔過
Long 少少 話我long 左
其實果頭訓左身咁short

係！e兩條友真係好撚鍾意係咁叫人買金，上CNBC成日被人笑鳩佢，特別係peter

咩rules

突破底部型態先買入

睇得太多書，開始有d亂

佢係tight patten wor

你地吹奏番AMD啦， 唔好吹奏AEIS 啦

AEIS 垃圾黎

之前已經升穿左個tight pattern
所以現在係overextended
根據rules,要等形成底部型態

巴打想問問你實際係贏唔贏到錢

睇太多開始唔消化，係一個必經階段，跟住會發現彼此會有矛盾，之後會去到另一境界

有！不過好少！我之前輸左大錢，所以先拿起心機學

AMD 太差 換入AEIS better choice

要改名做AEIS

我怕變燈
不如大家唔好買AEIS
當我沒講過

你真係入左

有賺

我上二個星期入，
我用屋企人既錢買，賺錢我沒得分

我想問各位巴打，知唔知點樣番查電話？
我有個電話number想查下係邊個，不停打來
whoscall又沒 record

不如我開group telegram
beautifulbreast2015

但你蝕佢地有冇叫你賠

沒！算la.

加我，開group.認真研究美股

rtn 有冇人跟過

有沒有人有揸注MU

哩本新書唔錯

按照理論，要揸爆amd

whatapps分享下好wo巴打

MU真係好正既uptrend，但係間公司盈利能力真係差

小弟

點解買既？係真係會有轉機有盈利，定係只係炒動力而已

已收到AMAT派息, 股息稅

SCTR Report
我搵到一隻CC
好靚既uptrend

不過earning 好差

AMD? 唔係掛 咁呢本書唔掂
識揸當然是AEIS

唔好at

唔好再燈AEIS 拜託各位大哥高抬貴手

AMD 先係皇者， 準備再破頂

楂爆amat ok?
我amat入得半注一直唔敢加

NAND 價格應該會升多幾個月

一個字，揸

利申唔會加注

轉AIES

Anti martingale

AEIS又升

清倉一身輕

不要太興奮，個市係有d 唔係好
根據internarket analysis

垃圾股

指數一身輕

Tesla

好撚癲

Mu

amd跌到去12.5的話就可以畫埋頸線

$2 見啦

承你貴言，遲下LP目標價$2

UNVR 唔差 好靚uptrend
點睇 唔熟佢業務

TSLA

我覺得㪚戶用分析基本面選股十分難，根本好多影響深d資訊或者factor散戶冇渠道知道
利申：自己經歷

見佢個勢行得幾靚, 同埋NAND價升, MU開始賺錢

Agger 所以睇圖，睇下有沒earning 就算

AMAT突破three week tight pattern,升左4蚊

AEIS 利害

Amd $2

巴打心水清

沒電話

有份工炒warrant，叫我去interview
我唔係好想去in

星期一唔去就算，去金鐘車費都貴

去啦

炒warrant

d人話牛牛好快會有得炒期權，唔知道有沒美國股票期權，過到幾個月，屋企人之前幫我供既儲保，就可以拿番d錢（完全沒賺過，被廢到暈既人sell，屋企人on99走去買左

中左隻gale

AMD

AMAT

GALE

有冇手足炒緊canada goose

MBLY
被收購

Amd跌撚完未

AMD快止損

AMD 有排跌
買nvda 好過啦

單日250M大成交下跌，有冇啟示?

Nvda咩事呢年升咁急

盈利翻倍再翻倍再翻倍
轉型ai 市場 龍頭 岩岩仲同bosch 合作整車用電腦
長線要買當然買nvda
Amd? 不了 建議大家換入nvda aeis

連續兩日燈到出針仔

破頂了

NVDA我覺得不要買住

可以先入一注

不同意！現在好似派貨階段

Aapl 大成交

[url]Someone Just Dumped $1.3 Billion Worth Of AAPL Shares

都話我燈啦，做左周結ratio call spread 即插

唔見左20

咁真係要入

之前都有講大成交反轉，係不好既signal

美股一股一股買使乜月供，多錢就買多D，小錢就買小D

幾時先可以發達
一萬美金，幾時先可以上到一千萬

師兄，剛發現這條thread，完來有咁多高手起度

請問點睇 OCLR?

Amd好似已經頭肩頂，不過話晒強勢股小弟未敢沽

我覺得要睇圖表，係要避，我情願買另一隻半導體股票！
半導體好多股票都好強

從一月開美股帳戶至今咁就過咗3個月，睇每日帳戶變化成為咗生活一部分

你賺錢

用銀行買 買完要等T+3 d賺買力先返來
證券行都係咁？

沒錯！美股係T+3

唔係真錢喎
即係港股可以我賣左隻股後 即用賣左股既錢買左第隻先 之後先計返數
但美股賣完 購買力係唔會即時比你

富途同ib都可以即時用返…好似係
富途試過買到要補錢

辣殺匯豐

試過同一日買入再賣出被系統當係pattern trader

5日5次內冇問題

匯豐
兌美金來回一次夠膽死差價1%，佣又收10蚊
citi都冇咁嬲

如果用IB兑錢會好容易

台灣美女

ib兌錢係咪跟market rate??

細價股唔係咁易炒！最好買高過＄15美元一股既股票

NVDA現在去入，值博率係好低，一望下個圖已經知道
現在入，最多咪賺幾個％

係
每單$2佣

講起來之前用富途時，佢無叫我填W8BEN 表

搭單問，呢家美國etrade有ac已經填左w-8ben，問富途客服又話唔洗再填，但好似信唔過

佣18蚊

記錯sorry

快d補番w-8Ben
外國人炒美股開户一定要用到

我都唔再用富途，不了

你用邊間？

TDA

good ar!
Thinkorswim用demo都覺得好撚正，個think back function

BONDS AS A LEADING INDICATOR OF STOCKS

action and technical readings in the two markets should confirm each other. As long as they are moving in the same direction, analysts can say that the two markets are confirming each other and their trends are likely to continue. It's when the two markets begin to trend in opposite directions that analysts should begin to worry.
The second point is that the bond market usually turns first. Near market tops, the bond market will usually turn down first

second point is that the bond market usually turns first. Near market tops, the bond market will usually turn down first. At market bottoms, the bond market will usually turn up first. Therefore, the technical action of the bond market becomes a leading technical indicator for the stock market.
The young bull market in bonds and stocks continued into early 1983. In May of 1983, however, the bond market suffered a bearish monthly reversal, setting up a potential double top on the bond chart

Inter market analysis
所以要小心

TD戶口仲有成近3百次免費交易quota ，都唔知有乜用
我主要買免費ETF咋

正！day trade ADI call

semiconductor個d股票不停升

b

如果借錢炒外匯都係一樣?

THE SEQUENCE OF THE DOLLAR, INTEREST RATES, AND STOCKS
The general sequence of events at market turns favors reversals in the dollar, bonds, and stocks in that order. The dollar will turn up first (as the result of rising interest rates). In time the rising dollar will push interest rates downward, and the bond market will rally. Stocks will turn up after bonds. After a period of falling interest rates (rising bond prices), the dollar will peak. After a while, the falling dollar will push interest rates higher, and the bond market will peak. Stocks usually peak after bonds.
This scenario generally takes place over several years. The lead times between the peaks and troughs in the three markets can often span several months to as long as two years. An understanding of this sequence explains why a falling dollar can coexist with a rising bond and stock market for a period of time. However, a falling dollar indicates that the clock has begun ticking on the bull markets in the other two sectors. Correspondingly, a bullish dollar is telling traders that it's only a matter of time before bonds and stocks follow along.

要對aapl 有信念

睇160
由80幾買到呢家

搭單一問，外國人炒美股稅務點計？
有冇得走？

Ib 買港股既手續費係點計架？

我見IB係咪要親身去開戶 定寄張支票去搞掂

最低$18～金額x0.0008

兩樣都得…唔想行就寄票

Thanks 匯豐實在太貴

有無人用 TD ameritrade ?

...岩岩26歲左...無錢開IB
10$美金 inactive fee...真係向其他銀行買一次買都無左

打算開TD.. 唔知有無人用過? 比下comment

thanks 巴打，點解無左D 印花稅...交收費果D

101隻免費ETF好用

ib勝在兌美金用市價，而且一單一蚊，港股18蚊已經算平
有10萬美金資產就唔洗每月扣10蚊美金
果個月佣比唔夠10蚊，自動比夠10蚊唔會收多

但係佢無錢開IB喎

btw，冇10k美金開戶都係用TD買免佣ETF好d

咁冇辦法

開TD 但香港好似沒分行

In the long run ,we are all dead

係！

Send email寄文件有咩問題?

10k美金唔係十萬美金喎

正qoe

KBH點睇

係咪話富途好西

每個月最低交易佣金為10美元，對於資產淨值在10萬美元以上客戶可以豁免

有d

但就咁本地轉數就得, 唔洗做電匯

有沒有人有買ADI

如果想買期貨，例如GBPUSD, CL, GOLD, 用邊間好？

我短炒開，一日進出都幾多次
依家用緊耀才每張收8.8USD
佣金都俾咗唔少

IB真係最正

TD兌美金咩價？ 定直接入美金？

IB要個本好大

ib都唔洗TT，網上轉帳/CHATS入落CITI HK戶口就得

我有時一日出入十幾二十次如果8.8usd都幾溶

Push

平佣唯有IB，短炒輕鬆過最低消費

直入美金

[9up勿all in]

20EMA found support 沽壓落到90就冇乜力
好多人都仲想買NVDA

5月earning report 好重要
做好有機會上望百五蚊
仲有我睇未反轉住最多range 一陣
做個 2 legs pullback
落到第二行綠色support area再上

[/9up勿all in ]

唔算差！
有貨可以hold住先

紅字好重要，所以可能會推番上去派貨，現在NVDA點睇都似係派貨既格局
幾個星期既大沽壓，之前個底部區，上下距離有成2成！

睇業績期點啦

頂，我開左Charles Schwab 咁耐佢都無叫我填

TD個inactive fee 係咪一開户就每個月開始收

你打俾佢，叫佢send pdf，之後你寄番俾佢

w-8ben 係FATCA野來，唔係美國人就係一定要填w-8ben
無論係已經有户口定新户口都要填

富途冇叫我填

合指一算星期一睇位加碼

我都奇怪，FACTCA 野點都要填。如果無填會點？雖然我唔係美國人

唔係ar ma 做咩鳩ar!
連KYC都唔撚做

巴打有無掂倫敦金？

好，我search ib 嘅資料先
我就係試過一日trade左廿幾次
收左我千幾蚊先知咁貴

沒！仆街野，我唔做
毒撚樣，太正直，做唔到

有inactive fee 咩?

係講就講GLD啦，一陣又成離題成個post講倫敦金騙案

唔係講清楚收費先用既咩

IAU易入手

唔係掛 剛剛入 跌兩成？！

不是會跌2成，係之前最高位跌左

the dollar will peak. After a while, the falling dollar will push interest rates higher, and the bond market will peak. Stocks usually peak after bonds
係唔係現在既pattern就係咁

好既 唔該曬巴打

Thanks 巴打
因為之前開左户口但用開MT4（只有炒金），前排手痕試下 FX，冇睇點收費
到第2日睇翻張statement 先知咁貴

我睇畫cup base 再上

個cup 高低波幅大
不太好

邊到有得睇最新孳息率曲線圖?

btw加完息XLF反而插過2蚊落$22咁誇張

冇野自膠
睇google finance反而冇野，有問題 ?

聽晚走NVDA入AAPL

Fb 咪又係咁

我都伏左，即cut

唔同

推

富途

真係9唔搭8

其實而家係本地推攪美股交易係有potential，硬膠巴打點解唔試下搵下本地關於美股嘅工？

幫人開户口/客戶服務都好，你應該完全攪得掂，先騎牛搵馬

屌，send過！沒回音

冇W8BEN咪會比美國抽Capital Gain

9唔搭8

如果巴打想買700，但係香港唔夠錢買，可以開美股户口，買700係美國既ADR

不過700比起其他股票升得好慢

分身失敗?

你去番牛牛個網，打俾CS會好d

正常，唔係美國人，就一定要填e份野！～
睇來牛牛做ops既都係廢柴來

可能將來CRS開始行，又要填番一份CRS既文件，證明你唔係大陸仔

想問下把打們 牛牛係咪報價慢過aastock少少？

港股唔清楚
不過美股係會慢少少
唔係day trade既話，沒咩大問題

有睇開既冇得做
乜都唔識既又有

3個月賺3%算係多定少嗎？

多!

現實資源就係咁錯配

求奇搵隻apps都有即時報價啦

我美國etrade有ac同填左w8ben
問個見證人又話唔洗再填
攪到我上踩上上環office

見證人好多時只係part time 來既，大學生，佢地唔知好正常！但你問我，我會知！～

有工番，我就會訂
用來揀股票!~

得標普跌，道指，納指都升

157.3加了

有無人有買？

唔穿154唔放穿160再加

MU正

不過Hold 到14蚊收市先算

冇放過

巴打點睇TSLA同AMZN

啲晶片股升到著哂火

係

上星期五買咗FREL,又可以放

上星期五買左SNAP,又可以放了

最後逃生門 $2見

點解

日線個右肩mola mola

tsm 有小小想追

岩岩買左奇美拉投資

ADI不錯

AAPL又破頂

屌！上個禮拜買唔爆輸錢，今個禮拜冇倉就爆，正pk

睇黎我嘅燈力唔講得小

AMD 算la
買另一隻
ADI不錯

咪再入阿你

確實不錯 平台突破就爽
大家唔好入amd
入adi

你係AMD巴打🤔

得間睇下圖表分析
我想問下大家炒股票有沒有workflow

資助你入1股推跌amd得唔得

s&p500 -0.06%
SPY +0.01%
VTI -0.11%

VTI不是用SP500喎，Voo先係用SP500

唔係咁既意思，係大型股冇跌得咁勁

8月先可以拿番6萬蚊港元

大家炒股票同期權，有沒d 咩workflow？我覺得有一個workflow可能會更加容易做決定

其實margin 有咩用？

用來開户 期貨，期權

今日又升咗，多謝IEI 同VWO

個市現正係橫行整固，但好多股票都突破

沒野send得落手

十萬變一千萬
點樣先做到美股期靈王

一萬美元，炒上一千萬美元的路！

吹大D

俾我FF下

Amd 呢個右肩可能又破頂wo, 如果破左會唔會轉睇法？

轉睇$1

其實點定義hard data 同soft data

Skew hedge??

原來都幾準

Xlf

長息唔肯升，個sloppiness直情平過之前

link呢

skew hedge ，會唔會係遠期既同極價外既put option

辣殺AMD 轉睇0.1

等埋24號除左淨先入

AMAT 真係好正 可惜幾個星期前整固既買入點已經過左

我地個版日日都咀咒AMD

買港股3140 同買老美SPY回報差得遠唔遠

要用excel 計下tracking error先知，不過最好都係買SPY

成交量低到唔敢入

所以最好都係買SPY
$5/一單交易 美元

其實點睇etf 幾倍etf 每年食幾多管理費

睇總開支比率
例如港股3140係0.18%
美股VOO（一樣係SP500）係0.05%

貴咗3倍

你用TD 買etf 仲可以免佣

SPY係最便宜

等我用paper money戶口設計一個由超高總開支比率ETF（1.5％以上）組成嘅全球投資組合先

追唔追高MU好 份ER好似真係會好靚仔咁

睇下業績點先，現在已經升穿左個底部形態，太高追好似不太好

不停send 不停沒回音

隔離天晴既post走左

用銀行自制月供打算 好貴

開美股户口lo,牛牛都係＄5一單

放唔放tesla同amazon好呢
呢排都係冇咩睇頭咁……

好

AMD 唔掂
買台積電啦 TSM

台積電

台積電 3 奈米赴美？關鍵在量子電腦

我睇你地頭

3nm有排都未得

做左好耐廢青

唔打工邊度有資本買股票?
你都係疊埋心水儲下錢先落場吧拉

拿屋企人户口炒

指數倒跌

食一半 brk.b

就跌夠1%

AMD 換馬入! 唔洗諗

銀行起碼都用CITI啦
HSBC換外幣食水太深

AMD又肚屙

點解大家咁鐘意每月供股?

似足過山車

所以好難炒，同港股一撚樣！～

兩至三日派貨日

今晚睇怕又多日d day了

幅圖咁樣衰，唔好賭錢啦⋯⋯

FB 調整signal 喇卦
俾啲耐性

我之前有upload過，但我不肯定！其實出貨日不容易判斷

見到xlf跌好開心 老細唔聽我講格硬要買xlf 跌10% plx

好彩感覺行先
食得嘅都食晒
現在得 RTN

上星期sector rotation map轉差
巴打你點hedge?巴打之前講個個sell premium strategy ，我仲停留係睇書，學點計

我已經清晒美股得隻cwb 同dividend etf 加港股covered call

沒買跌?

無 唔估頂 長渣必勝法

巴打們

CUDA點睇！

自

NVDA先啱！

睇Weekly graph, 好似仲未跌夠

最好short call 去整低個vol 未跌落250ma唔做put

排小小YANG 收工今日唔玩

老美搞乜東東

斷估半夜又v 返上去

今日其實跌乜

Berkshire Hathaway 年報
有冇巴打想睇下

6%

都喺AMD好

頂 上個星期如果沒走到put debit spread ，應該賺左一倍 ，做咩唔信自己 當時輸左一半

跌左1%
捱價

你對佢有咩認知

都話連登仔燈架啦， 下次買左咩都唔好再放上黎， 乜都俾人燈死

係 美市見頂了？

最近呢個已經比個市打左兩巴，二月尾我沽左spy ,捱價捱到今日

咁快玩完？

我覺得一個調整應該要有啦，日缐圖背馳左成個月

Nvidia 剛剛Q4 營收破歷史新高，而Nintendo Switch亦用緊佢套TERGA X1嘅SOC!

好在上星期已經清晒倉只剩VTI

份老強mola mola

屌，又唔見2皮

不過暫時睇係未轉勢嘅長線

昨日損失咗0.5%

太忙無乜時間理 望住帳面贏變輸

自己有記錄到，但沒做任何準備

美金跌，債劵跌，美股都會跟住跌

屌，睇來要斬倉！全部沽撚哂佢

其實可以搵野對沖既！不過我覺得壓力大！～斬撚哂佢，等自己清醒d

原來係car loan爆

[url]Ally Financial Slashes Guidance As Used Car Prices Suffer “Worst Decline In 20 Years”

Leverage唔大，唔駛咁。你心理要強化訓練下，緊記要有大局觀

@@ car loan唔通都有人玩證劵化，sell出街

美金跌，債劵跌，美股都會跟住跌
其實好明顯，
美金先跌－＞債劵價格不停跌->美股之後就會跟
金銀開始反彈

大陸有單咁大嘅野都冇新聞報？

[url]PBOC Injects Hundreds Of Billions Into Chinese Banks After Sudden Defaults In Interbank Payments

玩到發爛炸

[url]Venezuela Stops Publishing Money Supply Data For Obvious Reasons

加左息美元轉弱真係估佢唔到

Inter market analysis個本書有講過sequence

THE SEQUENCE OF THE DOLLAR, INTEREST RATES, AND STOCKS
The general sequence of events at market turns favors reversals in the dollar, bonds, and stocks in that order. The dollar will turn up first (as the result of rising interest rates). In time the rising dollar will push interest rates downward, and the bond market will rally. Stocks will turn up after bonds. After a period of falling interest rates (rising bond prices), the dollar will peak. After a while, the falling dollar will push interest rates higher, and the bond market will peak. Stocks usually peak after bonds.
This scenario generally takes place over several years. The lead times between the peaks and troughs in the three markets can often span several months to as long as two years. An understanding of this sequence explains why a falling dollar can coexist with a rising bond and stock market for a period of time. However, a falling dollar indicates that the clock has begun ticking on the bull markets in the other two sectors. Correspondingly, a bullish dollar is telling traders that it's only a matter of time before bonds and stocks follow along.

有冇人可以解讀下呢度？
唔係好明

美股 其實有無d衍生工具買🤔

有，期權，不過ib先有

通常一年賺幾多%先合理?

Sp500 一年回報就14%

大過或等如14%

睇benchmark係咩，如果買美股，咪將投資組合同標普比較

我大幅跑輸

Same here. 搞咁多野其實都係輸俾 Efficient Market.
不如strong hold spy 好過

我相信係自己既策略有問題

睇下綠角

主動揀時進出市場唔係問題，但贏輸好多時都係靠運氣
倒不如分散投資，跟隨市場回報，建立資產配置

Thx 諗住睇綠角好耐。
我呢一年跟momentum買 揀股strength強過spy黎入。但都跑輸spy. 我估係太多出入 signal唔準.

咁有掛都未發到達

點解要學衍生工具，就係因為要小注博大賺，去解決財務問題

認同窮撚應該賭

請不要打擊他人士氣

我情願去馬會all in車仔

今日應該有人會回補空倉，會升回番少少
基本上，跌勢而成，買ViX Call 博大市急跌

少注買，真係中就可以賺200倍

買vix option 有冇試過歐陽一心本vix 書

有！歐陽一心本書，三本我都有買,vix個本寫得最好，

今晚又跌

我依家做收租佬5% 息加3% option premium已經等股市養我

Btw 做option seller要諗一樣野 點解咁少保險公司破產

我好想跟你學你個option selling strategy 我統計底子差

network問題sorry

應該係！

玩完了

我覺得會回升一d，之後會跌

〈美股大跌〉重挫主因？小摩：四巫日後「伽馬失衡」偏賣權 創5個月來首見

鉅亨網編譯許光吟 綜合外電2017/03/22 12:000

道瓊指數日線走勢圖 (近月以來表現)
道瓊指數日線走勢圖 (近月以來表現)
《Zerohedge》報導，週二 (21 日) 美股四大指數全線出現久違的劇烈賣壓，週二道瓊指
數收跌 1.14% 以 20668.01 點作收、S&P 500 收跌 2344.02 點作收、那斯達克收跌
1.82% 以 5793.83 點作收、費城半導體收跌 2.36% 以 988.42 點作收。
市場主流意見分析，美股之所以大幅下挫，主要是因為週二美國總統川普 (Donald
Trump) 拜訪了眾議院共和黨議員，協商即將於週四 (23 日) 投票的「美國醫療法案
(AHCA)」，該法案是川普政府新提出的醫療法案，目的是用來替代「歐巴馬健保」。

但川普週二在眾議院顯然碰了個大釘子，雙方協商並未達成共識，甚至川普還向眾議院共
和黨議員們表態，若共和黨議員不支持川普政府推出的 AHCA 法案，那麼不支持的議員可
能將在 2018 年的大選上，失去議員大位。

週二眾議院保守派的共和黨議員對此回應，目前統計已至少有 21 名共和黨議員反對通過
AHCA 法案，而另據美國 NBC 新聞統計，則至少有 26 名共和黨議員反對 AHCA 法案。

故市場主流意見認為，川普的 AHCA 法案在共和黨議員的反對之下，恐怕川普之後的減稅
法案，也會遭到相同抵制，故拖累了週二美股四大指數全線重挫。

選擇權「籌碼巨變」才是美股大跌的真實原因？

但上述只是政治面的分析解讀，而交易面上的籌碼變化，或許更可能是驅動美股下跌的主
要動能。

摩根大通衍生性商品交易分析師 Marko Kolanovic 對週二 (21 日) 美股慘跌表示，由於
上週五 (17 日) 是美股四巫日，當日也就是指數期貨、指數選擇權、個股期貨、個股選
擇權的共同到期結算日。
而在上週五期權到期結算之後，衡量買權與賣權之間「價格動作」的伽馬失衡曲線
(Gamma imbalance)，卻已悄悄地轉向賣權，驚現近五個月來首見。

伽馬失衡曲線 (Gamma imbalance) 在四巫日之後，暗示美股選擇權市場已轉向賣權佈局
圖片來源：Zerohedge
伽馬失衡曲線在四巫日之後，暗示美股選擇權市場已轉向賣權佈局 圖片來源：
Zerohedge
比起此前五個月期權市場籌碼佈局全部擁擠地擠向買權，大大地限縮市場波動率，反觀現
在 Gamma imbalance 再度暗示期權市場內，已有交易員悄悄地開始布局賣權，
Kolanovic 認為，這種轉變將會讓市場更自由地移動，造成波動率放大，故美股週二出現
大跌，這並不太讓人意外。

如上圖所示，Marko Kolanovic 表示，目前伽馬失衡曲線已在週一 (20 日) 轉向賣權，
合約價值約達 200 億美元左右，這也為現貨市場帶來了較大的拋售壓力，再加上當前美
股正坐落在歷史高點水平，只要有一個風吹草動，程式交易打到停損點之後的停損賣壓出
籠，也就加深了美股跌勢。

摩根大通分析師 Marko Kolanovic 認為，政治面影響美股的因素其實並不明確，週二美
股大跌主要是因為期權市場和程式交易所帶來的技術性賣壓，並不能全然以政治面解讀。

應該跟技術

All in amat 己經跑贏

波膽仲快啦

amat的確唔錯！～

機會率問題

斬斬斬斬斬斬斬斬斬

CANSLIM
M真係好重要 同時係最難學得到，最難理解

個市跌就沒人入來

斬左幾隻了

再睇多幾次canslim 本書

冇眼睇 琴日重傷 仲好似冇乜先兆咁
(可能我冇留意 )

就算，有都中伏，因為我唔信自己

Strong Hold

師兄係咪睇緊呢本
我都睇緊。但都幾難明。第一個chapter講cup with handle 已經覺得幾難用

Strong hold 沒問題，只要有hedge 到，就沒問題

我睇中文版
我幾年前已經買左來睇

佢啲pattern 似是而非
睇ibd50 唔係佢講都睇唔出

我覺得要睇大市個走勢，有時候有d patttern 因為大市急回，先會好似好差

我覺得要不停重溫一百個圖表，先會有感覺

一股一股，dividend tax only

老美v

又反彈了

又黎

掉轉去想啦
出晒名既方法，大戶咁易送錢比你洗？

星期四再跌過

日本股神5年時間
11萬變成5億6千萬

反而先

銀座

當我9 up？
比個例子
好似wb咁

有盈利，增長又勁又龍頭
係2月中突破新高，根據canslim要追入

結果其實係大戶製造一個既技術走勢陷阱
一支大陰燭插左下去

呢個金融市場係看不見的人食人遊戲，邊有咁簡單

又比多隻例子fnsr
Ibd話增長勁，有業績，行業前景又正面
2月頭根據can slim突破時追入

結果點？

TD個trader app可以睇CNBC直播

原來係樂觀sir
NVDA 33平台底，

睇唔透個市

Wa SNAP

空倉好唔慣還返20股 BRK.b貨底

還？

樂觀sir 支唔支持買ETF

打錯…買

止蝕放今日低位
應該都蝕硬

唔等打返出去訓教

nvda係咪畫緊double bottom?

仲有Chatroom

樂觀sir

樂觀sir同william o'neil 有仇
有冇巴打對can slim有多d睇法
好冇心機睇佢本書

介紹下D ETF得唔得

Futu D單會有 adjustment of withholding tax,是咪即係幫你退稅?
但係有D又會退唔足

FUTU無得退稅

點解個post會跌左

就係要同價值投資派相反

價高強勢就要追， 你買股票只會係股票升先買或創新高先買， 唔會股票跌或創新底買

唔著重PE或其他book value 野

睇EPS 同 sales 增長

要買行業既龍頭中既龍頭

睇大户持有個隻既貨多定少

搵Cup with handle tight partten

嚴守高位7-8% 止蝕

利申：William O'Neil 信徒

繼續發酵

[url]China 'Shadow Banks' Crushed As Liquidity Costs Hit Record High

Futu請人，即報

香港股市反彈都差過人 美股

我今日打去問 佢話總之係美帝政府退返D錢就入返去我個帳戶到
詳情佢都唔清楚 但係好奇怪既係TLT係退足100% 但係VNQ只係退左41%
有冇巴打知咩事

美國稅法好複雜，但你最好唔好拿走d股息，因為牛牛班友唔一定知美國稅法，一陣美國IRS寄信俾你，叫你交番就仆街

你想知咩？

半年前問過

你打去問下好d

入美國境比人拉

Vnq 派息有2部分，由租產生同由買賣物業產生，後者屬於資本增值唔駛俾稅。

Vnq個statement會有分開2部分

有無人有買醫院股?

原來標普跌到去10周線

想問巴打ib 點入錢好

用中銀 唸住用慢d 果隻過數
點知reject 我

有冇方法唔駛比$55

如果去花旗開户口，就最好

睇下收市跌定升

好友力托
應該跌唔落

都係！同埋觀察名單入面既股票大部份都升
似係橫行整固 如果跌到落去10周線就

似畫緊圓頂多啲

唔知侵侵拉唔拉到夠票repeal obamacare呢

唔係推後左表決咩

似係一個loose既base pattern

(Reuters) U.S. President Donald Trump on Thursday was set to make a final push on Thursday to secure the votes to begin dismantling Obamacare in the House of Representatives, with signs that enough Republicans might defect to jeopardize one of his top legislative priorities.
Trump has mounted an intensive campaign to garner support for the initiative and the effort is seen by financial markets as a crucial test of his ability to move his legislative agenda, including planned tax cuts, through Congress.
Republican leaders hoped to vote on Thursday but there were signs the deadline could be pushed back. Trump scheduled an 11:30 a.m. ET/1530 GMT meeting with members of the conservative House Freedom Caucus at the White House.
"We're still open for negotiations," Representative Ted Yoho, a member of the conservative group, told CNN. "There is still time."
Democratic Representative Steny Hoyer said the majority Republicans clearly did not have enough votes to pass the bill, which has been championed by House Speaker Paul Ryan.
Trump and Ryan need strong support from their side of the aisle and can only afford to lose 21 Republican votes.
As part of his effort, Trump urged Americans in a tweet early on Thursday to press their representatives to vote for the bill, known formally as the American Health Care Act.
Uncertainty over the bill has rattled financial markets and a failure just two months into Trump's presidency would be a setback for the White House, which as late as Wednesday had cautioned there was "no Plan B" for the healthcare measure.
Stocks on Tuesday posted their biggest one-day drop since the Nov. 8 presidential election on concerns about the healthcare drama.
Failure to pass the legislation would cast doubt on Trump's ability to deliver other parts of his agenda that need the cooperation of the Republican-controlled Congress, including ambitious plans to overhaul the tax code and invest in infrastructure.
The House vote had been expected by about 7 p.m. (2300 GMT). But by midnight on Wednesday, lawmakers had not yet settled on the timing of the vote as conservative and moderate Republicans split on whether there should be additional changes to the proposal.
House Rules Committee Chairman Pete Sessions said the vote could happen as early as Thursday or as late as Monday.
Democratic representatives are united against the bill, which seeks to repeal and replace Democratic President Barack Obama's 2010 Affordable Care Act.
Conservative Republicans have complained the replacement is too similar to Obamacare, and some moderate Republicans are concerned it will weaken health coverage for millions of voters.
An aide to the Freedom Caucus said at one point on Wednesday that more than 25 of its members opposed the plan. The chairman of the group, Representative Mark Meadows, said negotiations late on Wednesday were making headway.
Moderate Republicans huddled late into the evening in Ryan's office. Afterward, Representative Charlie Dent issued a statement saying he could not back the bill.

Trump and fellow Republicans campaigned during 2016 elections on a promise to repeal and replace Obamacare, a program that aimed to boost the number of Americans with health insurance through mandates on individuals and employers, and income-based subsidies.
Their replacement plan would rescind the taxes created by Obamacare, repeal a penalty against people who do not buy coverage, slash funding for the Medicaid program for the poor and disabled, and modify tax subsidies that help individuals buy plans.
The nonpartisan Congressional Budget Office estimated 14 million people would lose medical coverage under the Republican plan by next year. It also said that 24 million fewer people would be insured by 2026.
Even if the legislation passes the House, it faces a second hurdle in the Senate, where a number of Republicans have spoken out against that version.

明你講乜，加上daily graph RSI, MACD 尋過底
睇緊啲先

我沒用RSI,MACD個d indicator

其實我仲未知上定落，畫到中間未確認

我睇落，一下跌2成

MU

reddit 賭仔 1m on MU before ER

如果唔想開多個戶口，就可以寄支票比IB，不過會耐d

我睇上 冇咁快玩完
你地唱淡就岩了

勁真係就到$30 上次業績已睇好復甦

市極反覆，琴日全面下跌，今日又升咁d ，已平倉

估唔到真係爆升， SCTR report係幾有用

市場既走勢反映左基本面既睇法，

我係唔係應該學施零開班
教似是而非既概念，來呃大家錢
只要面皮夠薄，就可以呃大家錢

教大家咩估值模型

6863跌到咁，就知道港股真係呃鳩人！
快d加入美股 捕捉強勢股，捕捉巨乳美女

無錢開戶口，不了

Sears準備收檔

[url]Sears Enters Death Spiral: Vendors Halt Shipments, Insurers Bail

美股户口就夠

放底執著

貼好link

巴打咁等錢洗?

還可以

只係覺得咁既人都可以收咁多錢 盲毛真係

有冇窮撚用富途
W8-BEN點搞

打電話叫佢寄張form俾你，之後填完再寄番俾牛牛

牛牛連開户都搞到咁

有買MU既巴打有福了！
收市後交易升一成

富途，應該請我做番個VP

有沒巴打睇好黃金？

成班港豬支持曾俊華，

Pre-market: 29.75 +3.28 (12.39%)

一日賺左成個月人工

有無美股版的6863

美股有沒6863？
有！

邊隻

好息之徙巴打，請唔請徙弟

9沖

巴打試過？ 打過去d蛋散連w8-ben係咩都唔知，仲話公司會免收，我一野屌9佢話，d錢係美國政府收唔係你收

優質服務

現在衝已經too late

我開個時，已經有填!~
我真係suggest 富途 請我做VP

上年九月果陣無囉

呢家點攪好？唔想再打電話比人耍

FF only 十皮一個月

屌，分分鐘填完form都唔會幫我攪

唔用住先?

你問下佢間行係唔係已經有系統可以幫你同美國IRS列明你係non us citizen

但就算有系統，最好都應該要填！～compliance issue

26蚊平均價MU 放唔放一半Profit taking好 定係仲會衝上去 唔識睇

連w8-ben咁簡單都答我唔到，仲問佢咁深既問題
其實我etrade有ac都填左w8-ben但好似每開個ac都要再填？

放哂amat 留番啲免費股坐到上$100

hold!~ let profit run
不過唯一怕既係大市跌，MU會調一調

好似我咁放左佢留免費股

都係個句!叫牛牛俾個associate director我做

FF!

樓上既巴打，坐AMAT已經outperform 標普！坐堆基金經理個位

係咪等陣開市冇耐就會開始投票
同埋其實如果投唔過市場反應預會有幾大？因為感覺上Dow Jones跌200幾點果日已經算係吸收左個消息

好似唔係！～不過我就覺得可以hold MU 坐中個浪就要食盡佢 不過真係驚大市會回調，只有做對沖

yes!~會唔會個cs係新人來，所以唔知
中資，台資對新人既訓練係沒訓練

下個禮拜再打上去
富途真係請人，上佢fb睇

applied左！但佢請marketing

U.S. stocks opened higher on Friday, helped by higher oil prices and ahead of a closely watched vote on a healthcare bill seen as a test of President Donald Trump's ability to pass his legislative agenda through Congress.
The Dow Jones Industrial Average (DJI) rose 41.77 points, or 0.2 percent, to 20,698.35, the S&P 500 (SPX) gained 4.52 points, or 0.19 percent, to 2,350.48 and the Nasdaq Composite (IXIC) added 21.86 points, or 0.38 percent, to 5,839.55.

《医改替代案投票即將到來》

美国众议院计划在美东时间11:15（北京时间周五晚间11:45）就医改法案进行程序性投票，在下午4:45（北京时间周六凌晨4:45）进行最终投票。

即星期六先知結果

有冇英文新聞Source

market watch!~不過我唔想睇！

有, 買左 JUNG 搏搏

BREAKING NEWS: GOP Leaderd Not Confident They Have Votes to Pass Health Bill

無知jj一問，其實股票有冇可能即買即放？

Day trade 可以，不過交收要時間

醫保唔過 大市跌

成個profollio 跌咗幾蚊美金

IB 做期權都幾貴
假設我想short put Amat 38蚊一張
收0.7*10 但佣金都收左我$1
成10%

開始跌巿 又係時候入貨

好似沒邊間係便宜

工ar工
btw,美股下星期一開應該又跌過！～個股可以睇下沽貨定係對沖！～

組合保護機制：標普指數／納指跌穿150天線，咁可以假設一個跌勢既開始，全線沽出股票／全面對沖！～

NVDA似係第三階段底部區，唔係咁值博

CGNX值博率高，4個星期既上下波幅窄，個市跌2％都沒咩大跌！～

收市價幾個星期都好接近，似係基金佬儲貨中

Base pattern唔係應該好似fb宜家果種咩?
岩岩好140頂到實一實

醫保擱置先推稅改，咁樣係好消息

唔好吹奏！

開左市，先知好消息定壞消息

樓主嗰幾本書睇完賣唔賣?

大市會回調下跌，但要搵股票放入watchlist

唔賣！因為我定時都要睇番

SCTR,Sector rotation map好有用

SCTR report 要亂㩒輪先出到100 entries

要俾錢先可以睇整個list

唔洗呀個網有bug
亂㩒下啲end of day, 10 100 entries, large-cap 就出左張full list

不過SCTR係做一個初步既screening，之後都要睇下圖表形態，會唔會急升係因為m&a

原來得好少美股係有LEAPS!
LEAPS Call Put
愈去睇，愈覺得好attractive
小本博發達

推！

美元開始轉弱，大定要留意

上個禮拜日圓淡倉小輸反倉，今次睇黎大機會攪掂。

金

係咪準備股災

上周notes，可以參考下

1/.美股中線仲強勢緊，金融股/油股弱勢，xom外，上周加做左gs同bac put，ko走勢可以，小注買入
2/.美國零售市場超差，sears準備收檔
3/.美元指數開始跌，暫未知修正定堅插。日元開始緊升浪（重倉中），歐羅區間中，英鎊觀望中，bitcoin暫時走一走（上周食糊已走）
4/.美債似暫時跌定中
5/.新興貨幣升緊，留意手持大量美元資產嘅金融股，匯率損失應該好勁
6/.商品黎講，頁岩油快攪掂opec。bdi上緊
7/.支那市場留意銀根發展
8/.印度債券外資熱賣

Renko chart

有效filter走雜音，大方向更清晰，捕捉轉角位一流，平均幾年一次（如用長atr），準確度唔錯，走勢唔駛賺盡，8成已可，避免人馬角力（主趨勢跟次級趨勢相反情況下做嘅倉，賺唔多隨時倒輸）

Reno Chart,有得唔洗錢睇架

Put debit spread fat fat Mu call lost money

VIX call

Ticker係咪冇得入美股Portfolio

高質Post

利申： HD 老股東

No

Thanks
記得以前有
Down返來用搵極搵唔到

沽又好，買又好，最重要自己有一個好既資金管理計劃同心理質素

我2015年畢業（失業）

Inter market analysis真係幾有用！
多空操作本書又係好正！

歐陽一心個本VIX書，現在有好大既作用了

HD HD真係
好美股feel，長期既升勢

你地用咩track住自己美股

Google Finance,

Apps 可以用stock master

Thanks

App幾正喎

你係咪ios

你地港美分開兩隻app track ? 用開ticker美股就咁用google finance web版

係 thanks

係！同埋通常證劵交易平台都有得整一個watchlist,不過牛牛個個有點廢！我唔係好知點撚樣整個watchlist,所以都係睇google finance

月供黎計 vnq定spy/voo收益會大啲？
Vnq雖然有現金流 但係要交税 同埋成長得冇咁快

Gbpusd 想上，小注試下賭轉角

你答左自己 Vnq vol 會細d 但回報都細d. Spy/voo 就maximum drawdown 好大 但平日回報會高d

點睇eurusd? 好似都幾惦

都唔可以話呃既，佢地講既野都有部分正確，我覺得係因材施教啫，你要教c9阿叔就係要咁教，簡單得黎又要好似有秘技咁，正如補習天皇d課程，佢係比本身攞F既人升上D ，咁睇其實都有用架，你本身攞A/B咪覺得佢垃圾囉，咁佢目標客戶真係垃圾丫咪

why not both?

學綠角話齋，唔好去預測未來，做好資產配置就得

大師，你真係 等佢回左la 沽reversal 真係輸唔切咩

佢有埋個widget 幾好 一掃widget 果睇到哂指數 唔洗入apps

好正 多謝推介

不過想知係咪實時

九估Range中

小注博下，堅出左下行格會大注，例如日元。

我睇過，平均一年出一次轉向，到底係行z型定堅轉向，要賭嘅。所以要控制注碼

我用係 你今晚睇下

收到
唔該晒巴打

點入手玩

想入啲金融/科網長線 定應該等大市回下先
都係買FB/GS/SPY

等回下先啦 洗咩急

先睇書！～

好多書都有講 例如：William O Neil CANSLIM model
How to make money in stock?
inter market analysis 作者：John J Murphy
多空操作書 既作者：Stan Weinstein

美股隊長3 英雄內戰

美股隊長個本都要睇！
先睇美股隊長個本，之後 How to make money in stock?,再之後Stan Weinstein

最後先睇Intermarket analysis

嘩 GS

Molamola

你有咩貨？

Real time

忍唔住入左啲GS

QQQ

科技成就老美

你月供定係點？如果月供QQQ就沒咩問題既

咁心急？有機會sector rotation 基金佬唔玩金融股wo

少少姐 多謝提點
下隻入科網 阿瑪信 Google FB是但一隻

不過google同阿馬好貴

VTI VEA 同VWO跌咗，不過好彩之前有做資產配置買IEI,IAU同BWX
減少咗損失

唔定時月供緊

Tsla好似有返啲勢

17x 先諗啦

岩岩買左itm期權

同我對賭

點樣掃？我一禁佢，佢就直接入app。唔敢佢轉唔到股指的market

望住銀行股，好在已經走左貨

重等緊下星期一開始執行資產配置

race 係咁升

我意思咁啫

我整到啦。唔該巴打。想問下watchlist 咁解入面咩都無？我整身已經有自讀股

以為禁個制可以轉去Asia 一野入左App

又變返綠

因咩事睇死銀行股

我諗佢係想咁整 但可能未完善

成個市場無法預測

我有啵 你自己試下

Sloppiness of treasury yield
Flatten
That's why bank stock drop so much

我前幾頁有講，但要補圖

用8 Securities 免佣供yyy有冇得諗

非常完美

有樣咁嘅玩法

[url]SocGen Reveals The Best Trading Strategy Of The Year

the only strategy to stand out this year is short-term (1 month) price reversal, which involves selling last month’s winner and buying the losers.”

領先指標都死

[url]Warning: Three Major Bellwethers are on Red Alert

領先指標？

上面3隻野傳統上領先經濟發展

應該仲會跌多一輪

金融股領跌

推post

有冇一隻包晒美帝不同年期國債嘅ETF?
唔想IEI TLT咁逐隻買

唔會有！～

BND算唔算？

bnd好似唔止美國國債

廢公司

#700 渣左tsla 5%被動股權
乜野係被動股權
即係tsla決定行唔行使

冇野睇另一條話渣左5%股票

隔離post條友輸左屋企人十萬

假膠多

Tsla真係好勁

硬膠胸奴巴有無用屋企人錢炒股

有！不過只係賺得好少錢！～我怕屋企人頂唔順個户口係咁波動 所以現在沒再搞了！

我自己好快會拿到筆錢，到時可能會真錢炒下賺錢

咁你而家只玩模擬炒股?

炒期權，我將自己既交易紀錄drop低左，之後睇下輸錢個d既原因！？
你想睇excel spreadsheet??

我之前試過short ITM credit spread,結果輸到仆街

我覺得最重要炒股票交易賺錢都係心理質素同埋守唔守紀律
點樣去決定買賣，買咩，其實沒想象中咁重要

以前輸到仆街

我覺得係資金控制出事，美國有LEAPS,如果睇好一隻股票可以用長期既option，但買短期既option去博，好易會輸錢！～

做Put出事

到底有生之年可唔可以見到BWX派息呢？

你地邊度唱美金

想有期權要平又唔想要ib 咁有埋啲19 最低交易次數應該用邊間

ib

到底股災未啊？

Aapl

最低活動費好煩

10萬美金咪唔洗比囉

其實計你用銀行兌錢來回一轉每1蚊美金冇0.03港紙或0.4%，
每個月兌超過2萬港紙，用ib兌錢就有so
（淨入唔出就double計）

如果你用TD買免佣ETF緊係抵，但如果唔係既話，ib真係又平又正唔洗煩，努力儲錢唔洗比最低消費就更好

未

大家賺錢，我就同各位對賭緊

除左amzn,tlsa仲有咩快股
想快炒

我自己有睇MU 整固

法拉利
聽個名都知快
0去100km/h 唔洗1s

Race 係法拉利個ticker
Race係爆升股

琴日高開就停左了,等破

頂
CC 向上突破底部型態

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

快到尾燈都見唔到
睇1分鐘圖炒,追唔到價入

咩股黎 升得咁靚

35.4準備

NY零售都死

[url]NYC Retail Vacancies Soar Prompting Massive Rent Concessions

想入SPY 應該等等？

化學材料制造

月供沒問題，定額定期

GBP真係好難炒

VOO啦

火箭

手續費成18蚊一野 供得少好傷 供得多又冇錢

大師個圖點禁出黎 ? Thxx

炒美股算la

Chart Type 選renko，再set atr

這些機會不是我的

TD無得免費買VOO

Usdcad睇黎都幾好炒

炒option 同美股算la
外匯係好困難

大佬加息之後美匯跌黃金升點估

所以就係因為咁 我對美股有點戒心！但個股未有sell signal 就不要走

如果唔估，純睇走勢決定會唔會簡單d

例如上面，玩順勢加轉色反手，唔好估頂。上面張圖睇美元走勢未盡。

唔同意！US dollar index穿左30周線，有機會係轉左勢

我既觀察名單

補充番，係對加元

全部都係上升趨勢股!~
SLV,GLD就唔係

放咗BWX,轉入BND

E本書講動能，好正

上星期冇買UA

我重煩緊到底買IEI 美國國債好
定係買BND包埋國他債好 ?

我諗住用一隻債券ETF佔15%本金算

好奇怪，點解CC明明營業額跌，盈利跌，但係會有咁大既買盤支持！
可能好似美股隊長咁講，入左去SCTR report個到，其實係反映左個市場知道我地唔知道既野

會唔會係MU既再出現？MU入左SCTR之後，最新既earning一出，結果急升一成 盈利，營業額改善

cc 過去一年升左四百幾%
btw,純化學股有危亦有機

我諗住40%債券ETF
巴打咁進取?

另外15%買REITS

有冇巴打用緊匯豐或者花旗？邊個好用d?
自己月供緊盈富
想開個美股戶口買下etf
唔太想開牛牛同td 好憎將錢轉黎轉去
唔該巴打

邊個最便宜就用邊個啦！

咁有錢用銀行

戇鳩先用銀行

兩個都有用

TIPS邊隻好？

TIP/VTIP
不過VTIP好少派息、股價波幅小，TIP就每月派息、波幅大

又講少左
TIP可以做到每個月派息，但唔一定，可以睇google finance 查返派息記錄

個個都買升，我就買跌！同各位巴打對賭中

maximium drawdown：9成

以前既台灣政權真係好撚仆街，專制！
美國有樣好，真係class action，有做d仆街野，大家一齊可以告公司

早沽空，結果夾一夾，走左結果先來跌

各位巴打，我做左燈，快d買貨，推爆我

NFLX 平台底，儲力中

頭2張點解沽?
MACD都仲係上

因為on9 lo

想問下恆生可唔可以經atm入美金落富途
試過就咁轉帳唔得

Atm點樣可以入美元🙈

本身個戶口有美金